入門macbook air 真係好撚垃圾

開個android studio, chrome 開個youtube 即刻out of 4gb ram crush 左
不過windows 10 都好撚垃圾, 成日用下用下個bluetooth keyboard 都delay
兩年機, 有閒錢一定要換返部正宗windows 機

macbook air

4GB RAM

windows

俾你部macbook air用得順
咁我部macbook pro唔撚洗出黎行啦？

無錢教人挽Android studio

我部 air 用咗 5 年... 一開始都好順下, 之後每次 update OS 後都越來越lag ... 強烈建議唔好update OS ...

仲有舊電由standby 成日用到而家得返 3 hours after fully charged....

same

Air用android studio真係得啖笑

慢d 唔緊要 但都唔好crash 我個youtube 啦
播緊音樂播到一當cut 左好冇mood

4GB RAM淨係開Chrome都唔撚夠啦，仲學人玩Android Studio

怪就怪你唔買8GB ram版

本身用黎做assignment, 打word 用

真係唔知邊個垃圾

算啦
我有我表達心情 你有你笑下我囉
我又唔係有心開鬧戰

挽你老母個老母

巴打成日拎出街用？(charge cycle)

係, charged 咗 500幾個 cycles.... 係時候換下電
個 harddisk 都開始收收地皮

Design 設計係話預你 1000 charge cycles 都 hold 到 80%

不過都係聽下就算

btw 你又點知個 SSD 就快收皮？

挽你老母

寫野入去好慢, 開 file 都好慢

真心唔明做下文書野點解要買mb air
Win機大把選擇,又平d

根本係五年前config嚟

挽你老母咩